CPU
===
Este repositorio contiene la implementación del computador básico
descrito en el libro <b>"Arquitectura de Computadoras"</b> de los
autores Morris-Manó.

Registros de 16 bits
====================

Se definen 3 registros de 16 bits en <b>registros_16.vhd</b>

<h1>Registros</h1>
<b>DR:</b>
<b>IR:</b>
<b>TR:</b>

Registros de 12 bits
====================

Se definen 2 registros de 12 bits en <b>registros_12.vhd</b>

<h1>Registros</h1>
<b>AR:</b>
<b>PC:</b>